#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.BIOHAZARD_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.BIOHAZARD_TAG"
msgid "Biohazard Alert"
msgstr "生物危害警报"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.COLDSPOT_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.COLDSPOT_TAG"
msgid "Cold Spot"
msgstr "低温点"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.COMET_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.COMET_TAG"
msgid "Comet Alert"
msgstr "彗星警报"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.DANGER_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.DANGER_TAG"
msgid "Danger Alert"
msgstr "危险警报"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.ELETRIC_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.ELETRIC_TAG"
msgid "Electricity Alert"
msgstr "电力警报"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.HOTSPOT_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.HOTSPOT_TAG"
msgid "Hot Spot"
msgstr "高温点"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.LIGHT_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.LIGHT_TAG"
msgid "Brightness Alert"
msgstr "亮度警报"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.NOSALERT_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.NOSALERT_TAG"
msgid "Select Alert Tag"
msgstr "选择警报标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.RADIATION_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.RADIATION_TAG"
msgid "Radiation Alert"
msgstr "辐射警报"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.WARNING_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.ALERT_TAGS.WARNING_TAG"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BACK_ART_BUTTON.TEXT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BACK_ART_BUTTON.TEXT"
msgid "Previous Tag"
msgstr "上一个标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BACK_ART_BUTTON.TOOLTIP
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BACK_ART_BUTTON.TOOLTIP"
msgid "Changes Tag backwards to another of the same tier. {Hotkey}"
msgstr "向后更改为同一层级的另一个标签。{Hotkey}"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.ALERT.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.ALERT.DESC"
msgid "A wall sign for alerts and dangers."
msgstr "用于警报和危险的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.ALERT.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.ALERT.EFFECT"
msgid ""
"This sign is a visual representation of many different alerts. Select the "
"type of alert using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Warning\n"
" - Hot Spot\n"
" - Cold Spot\n"
" - Comet Alert\n"
" - Biohazard Alert\n"
" - Radiation Alert\n"
" - Brightness Alert\n"
" - Electricity Alert\n"
" - Danger Alert"
msgstr ""
"此标志是多种不同警报的视觉表示。使用菜单选项选择警报类型。\n"
"\n"
"标签列表：\n"
" - 警告\n"
" - 高温点\n"
" - 低温点\n"
" - 彗星警报\n"
" - 生物危害警报\n"
" - 辐射警报\n"
" - 亮度警报\n"
" - 电力警报\n"
" - 危险警报"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.ALERT.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.ALERT.NAME"
msgid "Danger Sign"
msgstr "危险标志"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERCORNER.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERCORNER.DESC"
msgid "A danger ribbon mark for corners."
msgstr "用于角落的危险警示带标记。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERCORNER.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERCORNER.EFFECT"
msgid "It serves to demark a corner segment of a dangerous ribbon line."
msgstr "用于标示危险警示带线路的转角段。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERCORNER.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERCORNER.NAME"
msgid "Danger Ribbon Corner"
msgstr "危险警示带转角"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERRIBBON.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERRIBBON.DESC"
msgid "A danger ribbon element."
msgstr "一个危险警示带元素。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERRIBBON.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERRIBBON.EFFECT"
msgid "It serves to demark a straight line used to outline a dangerous area."
msgstr "用于标示划定危险区域轮廓的直线。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERRIBBON.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.DANGERRIBBON.NAME"
msgid "Danger Ribbon"
msgstr "危险警示带"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GAS.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GAS.DESC"
msgid "A wall tag for gases."
msgstr "用于气体的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GAS.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GAS.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of gases in an industrial environment. "
"Select the type of gas using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Oxygen\n"
" - Polluted Oxygen\n"
" - Carbon Dioxide\n"
" - Hydrogen\n"
" - Natural Gas\n"
" - Propane\n"
" - Chlorine\n"
" - Helium\n"
" - Sour Gas\n"
" - Steam\n"
" - Nuclear Fallout"
msgstr ""
"此标签是工业环境中气体的视觉表示。使用菜单选项选择气体类型。\n"
"\n"
"标签列表：\n"
" - 氧气\n"
" - 污染氧\n"
" - 二氧化碳\n"
" - 氢气\n"
" - 天然气\n"
" - 丙烷\n"
" - 氯气\n"
" - 氦气\n"
" - 酸气\n"
" - 蒸汽\n"
" - 核尘埃"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GAS.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GAS.NAME"
msgid "Gas Tag"
msgstr "气体标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GEYSER.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GEYSER.DESC"
msgid "A wall tag for geysers, vents and volcanos."
msgstr "用于间歇泉、喷口和火山的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GEYSER.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GEYSER.EFFECT"
msgid "This tag is a visual representation of geological formations."
msgstr "此标签是地质构造的视觉表示。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GEYSER.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.GEYSER.NAME"
msgid "Geyser Tag"
msgstr "间歇泉标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.INFO.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.INFO.DESC"
msgid "A wall sign for directive environmental information."
msgstr "用于指示性环境信息的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.INFO.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.INFO.EFFECT"
msgid ""
"This sign is a visual representation many different directive informations "
"regarding environment. Select the type of directive using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Atmo Suit\n"
" - Jet Suit\n"
" - Lead Suit\n"
" - Dormitory\n"
" - Infirmary\n"
" - Workshop\n"
" - Research Facility\n"
" - Observatory\n"
" - Restroom\n"
" - Refectory\n"
" - Farm\n"
" - Critter Ranch\n"
" - Rocket Platform"
msgstr ""
"此标志是多种不同环境指示信息的视觉表示。使用菜单选项选择指示类型。\n"
"\n"
"标签列表：\n"
" - 气压服\n"
" - 喷气服\n"
" - 铅服\n"
" - 宿舍\n"
" - 医务室\n"
" - 工作室\n"
" - 研究设施\n"
" - 天文台\n"
" - 洗手间\n"
" - 餐厅\n"
" - 农场\n"
" - 动物牧场\n"
" - 火箭平台"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.INFO.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.INFO.NAME"
msgid "Info Sign"
msgstr "信息标志"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LETTER.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LETTER.DESC"
msgid "A wall tag for letters."
msgstr "用于字母的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LETTER.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LETTER.EFFECT"
msgid "This tag serves to show a single letter."
msgstr "此标签用于显示单个字母。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LETTER.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LETTER.NAME"
msgid "Letter Tag"
msgstr "字母标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LIQUID.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LIQUID.DESC"
msgid "A wall tag for liquids."
msgstr "用于液体的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LIQUID.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LIQUID.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of liquids in an industrial environment. "
"Select the type of liquid using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Water\n"
" - Polluted Water\n"
" - Salt Water\n"
" - Brine\n"
" - Ethanol\n"
" - Crude Oil\n"
" - Petroleum\n"
" - Super Coolant\n"
" - Naphtha\n"
" - Visco-Gel\n"
" - Liquid Oxygen\n"
" - Liquid Hydrogen\n"
" - Liquid Carbon Dioxide\n"
" - Nuclear Waste"
msgstr ""
"此标签是工业环境中液体的视觉表示。使用菜单选项选择液体类型。\n"
"\n"
"标签列表：\n"
" - 水\n"
" - 污染水\n"
" - 盐水\n"
" - 浓盐水\n"
" - 乙醇\n"
" - 原油\n"
" - 石油\n"
" - 超级冷却剂\n"
" - 石脑油\n"
" - 粘性凝胶\n"
" - 液态氧\n"
" - 液态氢\n"
" - 液态二氧化碳\n"
" - 核废料"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LIQUID.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LIQUID.NAME"
msgid "Liquid Tag"
msgstr "液体标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LOCATION.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LOCATION.DESC"
msgid "A wall tag for geysers, vents and volcanos."
msgstr "用于间歇泉、喷口和火山的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LOCATION.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LOCATION.EFFECT"
msgid "This tag is a visual representation of geological formations."
msgstr "此标签是地质构造的视觉表示。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LOCATION.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.LOCATION.NAME"
msgid "Location Tag"
msgstr "位置标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.MENU_SUBCATEGORY.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.MENU_SUBCATEGORY.NAME"
msgid "Signs, Tags and Ribbons"
msgstr "标志、标签和警示带"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.METERSCALE.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.METERSCALE.DESC"
msgid "A wall meter scale used in open liquid reservoirs."
msgstr "用于开放式液体储罐的墙式计量刻度。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.METERSCALE.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.METERSCALE.EFFECT"
msgid ""
"This scale is often used to measure the amount of liquid in a reservoir."
msgstr "此刻度通常用于测量储罐中的液体量。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.METERSCALE.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.METERSCALE.NAME"
msgid "Meter Scale"
msgstr "计量刻度"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.NUMBER.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.NUMBER.DESC"
msgid "A wall tag for numbers."
msgstr "用于数字的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.NUMBER.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.NUMBER.EFFECT"
msgid "This tag serves to show a single digit."
msgstr "此标签用于显示单个数字。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.NUMBER.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.NUMBER.NAME"
msgid "Number Tag"
msgstr "数字标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SMALL_EMELENT.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SMALL_EMELENT.DESC"
msgid "A small tag for gas and liquid elements."
msgstr "用于气体和液体元素的小标签。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SMALL_EMELENT.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SMALL_EMELENT.EFFECT"
msgid "This tag is a visual representation of gases and liquids."
msgstr "此标签是气体和液体的视觉表示。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SMALL_EMELENT.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SMALL_EMELENT.NAME"
msgid "Small Element Tag"
msgstr "小元素标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SOLID.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SOLID.DESC"
msgid "A wall tag for solids."
msgstr "用于固体的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SOLID.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SOLID.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of solids in an industrial environment. "
"Select the type of solids using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Agriculture\n"
" - Consumable Ore\n"
" - Critter Egg\n"
" - Cultivable Soil\n"
" - Filtration Medium\n"
" - Industrial Ingredient\n"
" - Liquefiable\n"
" - Manufacture Material\n"
" - Medical Supplies\n"
" - Metal Ore\n"
" - Miscellaneous\n"
" - Organic\n"
" - Rare Resource\n"
" - Raw Mineral\n"
" - Refined Metal\n"
" - Refined Mineral\n"
" - Cooking Ingredient\n"
" - Edibles\n"
" - Seeds\n"
" - Compostables"
msgstr ""
"此标签是工业环境中固体的视觉表示。使用菜单选项选择固体类型。\n"
"\n"
"标签列表：\n"
" - 农业\n"
" - 可消耗矿石\n"
" - 小动物蛋\n"
" - 可耕种土壤\n"
" - 过滤介质\n"
" - 工业原料\n"
" - 可液化\n"
" - 制造材料\n"
" - 医疗用品\n"
" - 金属矿石\n"
" - 杂项\n"
" - 有机\n"
" - 稀有资源\n"
" - 原始矿物\n"
" - 精炼金属\n"
" - 精炼矿物\n"
" - 烹饪原料\n"
" - 食物\n"
" - 种子\n"
" - 可堆肥物"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SOLID.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SOLID.NAME"
msgid "Solid Tag"
msgstr "固体标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SYSTEM.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SYSTEM.DESC"
msgid "A wall tag for system and sensors."
msgstr "用于系统和传感器的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SYSTEM.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SYSTEM.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of many different kinds of eletronics, "
"systems and sensors signs. Select the type of system using the menu "
"option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Closed Cycle\n"
" - Organic Recycle\n"
" - Recycle\n"
" - Power Toggle\n"
" - Gas Element Sensor\n"
" - Liquid Sensor\n"
" - Power Sensor\n"
" - Pressure Sensor\n"
" - Temperature Sensor\n"
" - Time Sensor"
msgstr ""
"此标签是多种不同电子设备、系统和传感器标志的视觉表示。使用菜单选项选择系统类型。\n"
"\n"
"标签列表：\n"
" - 封闭循环\n"
" - 有机回收\n"
" - 回收\n"
" - 电源开关\n"
" - 气体元素传感器\n"
" - 液体传感器\n"
" - 电力传感器\n"
" - 压力传感器\n"
" - 温度传感器\n"
" - 时间传感器"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SYSTEM.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.SYSTEM.NAME"
msgid "System Tag"
msgstr "系统标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.UTILITY.DESC
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.UTILITY.DESC"
msgid "A wall tag for utilities."
msgstr "用于公用设施的墙标。"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.UTILITY.EFFECT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.UTILITY.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of many different kinds of utilities "
"signs. Select the type of utility using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Direction\n"
" - Diagonal Direction\n"
" - Both Direction\n"
" - Gas Pump\n"
" - Liquid Pump\n"
" - Solid Conveyor"
msgstr ""
"此标签是多种不同公用设施标志的视觉表示。使用菜单选项选择公用设施类型。\n"
"\n"
"标签列表：\n"
" - 方向\n"
" - 对角线方向\n"
" - 双向\n"
" - 气体泵\n"
" - 液体泵\n"
" - 固体传送带"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.UTILITY.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.BUILDINGS.UTILITY.NAME"
msgid "Utility Tag"
msgstr "公用设施标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.CHLORINE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.CHLORINE_TAG"
msgid "Chlorine Gas"
msgstr "氯气"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.CO2_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.CO2_TAG"
msgid "Carbon Dioxide Gas"
msgstr "二氧化碳"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.FALLOUT_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.FALLOUT_TAG"
msgid "Nuclear Fallout"
msgstr "核尘埃"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.HELIUM_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.HELIUM_TAG"
msgid "Helium Gas"
msgstr "氦气"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.HYDROGEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.HYDROGEN_TAG"
msgid "Hydrogen Gas"
msgstr "氢气"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.METHANE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.METHANE_TAG"
msgid "Natural Gas"
msgstr "天然气"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.NOGAS_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.NOGAS_TAG"
msgid "Select Gas"
msgstr "选择气体"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.OXYGEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.OXYGEN_TAG"
msgid "Oxygen Gas"
msgstr "氧气"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.POXYGEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.POXYGEN_TAG"
msgid "Polluted Oxygen"
msgstr "污染氧"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.PROPANE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.PROPANE_TAG"
msgid "Propane Gas"
msgstr "丙烷"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.SOUR_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.SOUR_TAG"
msgid "Sour Gas"
msgstr "酸气"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.STEAM_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.GAS_ELEMENT_TAGS.STEAM_TAG"
msgid "Steam"
msgstr "蒸汽"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.ATMO_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.ATMO_TAG"
msgid "Atmo Suit"
msgstr "气压服"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.CRITTERRANCH_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.CRITTERRANCH_TAG"
msgid "Critter Ranch"
msgstr "动物牧场"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.DORMITORY_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.DORMITORY_TAG"
msgid "Dormitory"
msgstr "宿舍"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.FARM_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.FARM_TAG"
msgid "Farm"
msgstr "农场"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.FOOD_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.FOOD_TAG"
msgid "Refectory"
msgstr "餐厅"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.INFIRMARY_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.INFIRMARY_TAG"
msgid "Infirmary"
msgstr "医务室"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.JET_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.JET_TAG"
msgid "Jet Suit"
msgstr "喷气服"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.LEADSUIT_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.LEADSUIT_TAG"
msgid "Lead Suit"
msgstr "铅服"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.NOINFO_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.NOINFO_TAG"
msgid "Select Info Tag"
msgstr "选择信息标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.OBSERVATORY_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.OBSERVATORY_TAG"
msgid "Observatory"
msgstr "天文台"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.RESEARCH_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.RESEARCH_TAG"
msgid "Research Facility"
msgstr "研究设施"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.RESTROOM_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.RESTROOM_TAG"
msgid "Restroom"
msgstr "洗手间"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.ROCKET_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.ROCKET_TAG"
msgid "Rocket Platform"
msgstr "火箭平台"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.WORKSHOP_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.INFO_TAGS.WORKSHOP_TAG"
msgid "Workshop"
msgstr "工作室"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.A_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.A_TAG"
msgid "A"
msgstr "A"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.B_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.B_TAG"
msgid "B"
msgstr "B"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.C_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.C_TAG"
msgid "C"
msgstr "C"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.D_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.D_TAG"
msgid "D"
msgstr "D"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.E_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.E_TAG"
msgid "E"
msgstr "E"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.F_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.F_TAG"
msgid "F"
msgstr "F"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.G_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.G_TAG"
msgid "G"
msgstr "G"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.H_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.H_TAG"
msgid "H"
msgstr "H"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.I_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.I_TAG"
msgid "I"
msgstr "I"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.J_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.J_TAG"
msgid "J"
msgstr "J"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.K_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.K_TAG"
msgid "K"
msgstr "K"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.L_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.L_TAG"
msgid "L"
msgstr "L"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.M_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.M_TAG"
msgid "M"
msgstr "M"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.N_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.N_TAG"
msgid "N"
msgstr "N"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.NOLETTER_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.NOLETTER_TAG"
msgid "Letters Tag"
msgstr "字母标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.O_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.O_TAG"
msgid "O"
msgstr "O"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.P_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.P_TAG"
msgid "P"
msgstr "P"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.Q_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.Q_TAG"
msgid "Q"
msgstr "Q"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.R_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.R_TAG"
msgid "R"
msgstr "R"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.S_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.S_TAG"
msgid "S"
msgstr "S"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.T_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.T_TAG"
msgid "T"
msgstr "T"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.U_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.U_TAG"
msgid "U"
msgstr "U"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.V_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.V_TAG"
msgid "V"
msgstr "V"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.W_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.W_TAG"
msgid "W"
msgstr "W"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.X_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.X_TAG"
msgid "X"
msgstr "X"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.Y_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.Y_TAG"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.Z_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LETTER_TAGS.Z_TAG"
msgid "Z"
msgstr "Z"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.BRINE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.BRINE_TAG"
msgid "Brine"
msgstr "浓盐水"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.COOL_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.COOL_TAG"
msgid "Super Coolant"
msgstr "超级冷却剂"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.CRUDEOIL_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.CRUDEOIL_TAG"
msgid "Crude Oil"
msgstr "原油"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.ETHANOL_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.ETHANOL_TAG"
msgid "Ethanol"
msgstr "乙醇"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.LIQUID_02_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.LIQUID_02_TAG"
msgid "Liquid Oxygen"
msgstr "液态氧"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.LIQUID_CO2_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.LIQUID_CO2_TAG"
msgid "Liquid Carbon Dioxide"
msgstr "液态二氧化碳"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.LIQUID_H_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.LIQUID_H_TAG"
msgid "Liquid Hydrogen"
msgstr "液态氢"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.NAPHTHA_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.NAPHTHA_TAG"
msgid "Naphtha"
msgstr "石脑油"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.NOLIQUID_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.NOLIQUID_TAG"
msgid "Select Liquid"
msgstr "选择液体"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.NWASTE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.NWASTE_TAG"
msgid "Nuclear Waste"
msgstr "核废料"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.PETROLEUM_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.PETROLEUM_TAG"
msgid "Petroleum"
msgstr "石油"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.POLLUTEDWATER_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.POLLUTEDWATER_TAG"
msgid "Polluted Water"
msgstr "污染水"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.SALTWATER_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.SALTWATER_TAG"
msgid "Salt Water"
msgstr "盐水"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.VISCO_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.VISCO_TAG"
msgid "Visco-Gel"
msgstr "粘性凝胶"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.WATER_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.LIQUID_ELEMENT_TAGS.WATER_TAG"
msgid "Water"
msgstr "水"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NEXT_ART_BUTTON.TEXT
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NEXT_ART_BUTTON.TEXT"
msgid "Next Tag"
msgstr "下一个标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NEXT_ART_BUTTON.TOOLTIP
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NEXT_ART_BUTTON.TOOLTIP"
msgid "Changes Tag forward to another of the same tier. {Hotkey}"
msgstr "向前更改为同一层级的另一个标签。{Hotkey}"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.EIGHT_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.EIGHT_TAG"
msgid "8"
msgstr "8"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.FIVE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.FIVE_TAG"
msgid "5"
msgstr "5"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.FOUR_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.FOUR_TAG"
msgid "4"
msgstr "4"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.NINE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.NINE_TAG"
msgid "9"
msgstr "9"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.NONUMBER_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.NONUMBER_TAG"
msgid "Numbers Tag"
msgstr "数字标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.ONE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.ONE_TAG"
msgid "1"
msgstr "1"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.SEVEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.SEVEN_TAG"
msgid "7"
msgstr "7"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.SIX_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.SIX_TAG"
msgid "6"
msgstr "6"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.THREE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.THREE_TAG"
msgid "3"
msgstr "3"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.TWO_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.TWO_TAG"
msgid "2"
msgstr "2"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.ZERO_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.NUMBER_TAGS.ZERO_TAG"
msgid "0"
msgstr "0"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SIDESCREEN.TITLE
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SIDESCREEN.TITLE"
msgid "Select Variant"
msgstr "选择变体"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.AGRICULTURE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.AGRICULTURE_TAG"
msgid "Agriculture"
msgstr "农业"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.COMPOSTABLE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.COMPOSTABLE_TAG"
msgid "Compostables"
msgstr "可堆肥物"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.CONSUMORE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.CONSUMORE_TAG"
msgid "Consumable Ore"
msgstr "可消耗矿石"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.COOKINGING_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.COOKINGING_TAG"
msgid "Cooking Ingredient"
msgstr "烹饪原料"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.CRITTEREGG_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.CRITTEREGG_TAG"
msgid "Critter Egg"
msgstr "小动物蛋"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.CULSOIL_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.CULSOIL_TAG"
msgid "Cultivable Soil"
msgstr "可耕种土壤"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.EDIBLES_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.EDIBLES_TAG"
msgid "Edibles"
msgstr "食物"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.FILTRATION_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.FILTRATION_TAG"
msgid "Filtration Medium"
msgstr "过滤介质"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.INDING_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.INDING_TAG"
msgid "Industrial Ingredient"
msgstr "工业原料"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.LIQUEFIABLE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.LIQUEFIABLE_TAG"
msgid "Liquefiable"
msgstr "可液化"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.MANUFACT_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.MANUFACT_TAG"
msgid "Manufactured Material"
msgstr "制造材料"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.MEDSUP_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.MEDSUP_TAG"
msgid "Medical Supplies"
msgstr "医疗用品"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.METALORE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.METALORE_TAG"
msgid "Metal Ore"
msgstr "金属矿石"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.MISC_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.MISC_TAG"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.NOSOLID_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.NOSOLID_TAG"
msgid "Select Solid"
msgstr "选择固体"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.ORGANIC_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.ORGANIC_TAG"
msgid "Organic"
msgstr "有机"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.RARE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.RARE_TAG"
msgid "Rare Resource"
msgstr "稀有资源"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.RAWMINERAL_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.RAWMINERAL_TAG"
msgid "Raw Mineral"
msgstr "原始矿物"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.REFMETAL_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.REFMETAL_TAG"
msgid "Refined Metal"
msgstr "精炼金属"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.REFMINERAL_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.REFMINERAL_TAG"
msgid "Refined Mineral"
msgstr "精炼矿物"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.SEEDS_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SOLID_ELEMENT_TAGS.SEEDS_TAG"
msgid "Seeds"
msgstr "种子"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.CLOSEDCY_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.CLOSEDCY_TAG"
msgid "Closed Cycle"
msgstr "封闭循环"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.GASSEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.GASSEN_TAG"
msgid "Gas Element Sensor"
msgstr "气体元素传感器"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.LIQUIDSEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.LIQUIDSEN_TAG"
msgid "Liquid Element Sensor"
msgstr "液体元素传感器"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.MOTIONSEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.MOTIONSEN_TAG"
msgid "Motion Sensor"
msgstr "运动传感器"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.NOSYS_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.NOSYS_TAG"
msgid "Select System Tag"
msgstr "选择系统标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.ORGANICCY_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.ORGANICCY_TAG"
msgid "Organic Recycle"
msgstr "有机回收"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.POWER_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.POWER_TAG"
msgid "Power Toggle"
msgstr "电源开关"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.POWERSEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.POWERSEN_TAG"
msgid "Power Sensor"
msgstr "电力传感器"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.PRESSURESEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.PRESSURESEN_TAG"
msgid "Pressure Sensor"
msgstr "压力传感器"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.RECYCLE_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.RECYCLE_TAG"
msgid "Recycle"
msgstr "回收"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.TEMPSEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.TEMPSEN_TAG"
msgid "Temperature Sensor"
msgstr "温度传感器"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.TIMESEN_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.SYSTEM_TAGS.TIMESEN_TAG"
msgid "Time Sensor"
msgstr "时间传感器"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.TRANSLATION.AUTHOR.NAME
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.TRANSLATION.AUTHOR.NAME"
msgid "pether.pg"
msgstr "Pholith"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.ARROW_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.ARROW_TAG"
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.BOTHARROW_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.BOTHARROW_TAG"
msgid "Both Directions"
msgstr "双向"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.DIAGARROW_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.DIAGARROW_TAG"
msgid "Diagonal Direction"
msgstr "对角线方向"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.GASPUMP_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.GASPUMP_TAG"
msgid "Gas Pump"
msgstr "气体泵"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.LIQUIDPUMP_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.LIQUIDPUMP_TAG"
msgid "Liquid Pump"
msgstr "液体泵"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.NOSUT_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.NOSUT_TAG"
msgid "Select Utility Tag"
msgstr "选择公用设施标签"

#. SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.SOLIDCON_TAG
msgctxt "SignsTagsAndRibbons.STRINGS.UTILITY_TAGS.SOLIDCON_TAG"
msgid "Solid Conveyor"
msgstr "固体传送带"